我正式宣佈，倉務員，🐶也不屌

勸大家盡早轉行

倉，廚房，跟車 ,侍應

狗都不屌